( 真係好 touching :~( ) 《Goodnight Show全民造星》《無盡》原來可以咁玩法！

( 真係好 touching )
《Goodnight Show全民造星》《無盡》原來可以咁玩法！

《Goodnight Show全民造星》想睇Supper Moment跟佢跳！ 《無盡》原來可以咁玩法！

好撚正

柒先岩，屌